devon larratt 被撚狗

歲月不饒人，估唔到佢都有呢日

黃衫成舊石咁，郁都唔郁下